---
number: 88
identifier: 087.pixel2xlreto
title: Pixel 2 XL y reto
subject:
- Pixel 2 XL
- Reto
- Papá Friki
downloads: 3075
filename: 087.Pixel2xlReto.mp3
datetime: 2019-07-26T08:55:30Z
version: 1
size: 6324412
length: 366
excerpt: "Buenas muchachada hoy os cuento que me he comprado un pixel 2 XL a un precio muy bueno y lanzo un reto.  \n\nEl episodio que comento en el podcast y que es parte del reto\n\n[https://papafriki.gitlab.io/podcast/suicidio/](https://papafriki.gitlab.io/podcast/suicidio/)  \n\nLos métodos de contacto:  \n\nTwitter: [https://twitter.com/papa\\_friki](https://twitter.com/papa_friki)\n\nCorreo: [papafrikipodast@gmail.com](https://archive.org/details/papafrikipodast@gmail.com)\n\nWeb: [https://papafriki.gitlab.io/podcast](https://papafriki.gitlab.io/podcast)\n\nFeed Podcast: [http://feeds.feedburner.com/papafriki](http://feeds.feedburner.com/papafriki)\n\nSumando Podcast: [https://www.ivoox.com/sumando-podcast\\_fg\\_f1636623\\_filtro\\_1.xml](https://www.ivoox.com/sumando-podcast_fg_f1636623_filtro_1.xml)\n\nPerfil de swoot [https://papafriki.gitlab.io/podcast](https://swoot.com/papafriki)\n\nMaratonPod [https://www.maratonpod.es](https://archive.org/details/www.maratonpod.es)"
slug: pixel-2-xl-y-reto
---
Buenas muchachada hoy os cuento que me he comprado un pixel 2 XL a un precio muy bueno y lanzo un reto.

El episodio que comento en el podcast y que es parte del reto

[https://papafriki.gitlab.io/podcast/suicidio/](https://papafriki.gitlab.io/podcast/suicidio/)

Los métodos de contacto:

Twitter: [https://twitter.com/papa\_friki](https://twitter.com/papa_friki)

Correo: [papafrikipodast@gmail.com](https://archive.org/details/papafrikipodast@gmail.com)

Web: [https://papafriki.gitlab.io/podcast](https://papafriki.gitlab.io/podcast)

Feed Podcast: [http://feeds.feedburner.com/papafriki](http://feeds.feedburner.com/papafriki)

Sumando Podcast: [https://www.ivoox.com/sumando-podcast\_fg\_f1636623\_filtro\_1.xml](https://www.ivoox.com/sumando-podcast_fg_f1636623_filtro_1.xml)

Perfil de swoot [https://papafriki.gitlab.io/podcast](https://swoot.com/papafriki)

MaratonPod [https://www.maratonpod.es](https://archive.org/details/www.maratonpod.es)